細個問過大人既問題

電視入面個人睇唔睇到我
電視入面d人係唔係黑白色

點解我啲利是錢返到屋企變哂利是封

「政府」係咪一個好老既老人家既名黎

點解咁諗